點可以係香港做到Research assistant?

小弟就快BEng mechanical畢業
其實想讀postgraduate
因為好想第時去外國做R&D嘅嘢
但係又覺得自己未有能力自己做research
所以想試下做RA攞下經驗
有無巴絲有相關嘅經驗?

識人，完
RA post係決定左請邊個先開位
Open recruit 只係做樣

識人 快啲同啲professor打好關係

因為中學參加教育局啲program識左老闆 16歲開始做part time RA

Top in the class

然後Professor問做唔做part time